不反對通知書仲有咩用

香港政府同打開壓既人用隻眼睇睇而家元朗咩環境
今日有咁多唔明朗因素都仲咁多人出黎呀

抆屎都嫌硬

唔通唔俾人行街咩，宣佈戒嚴呀笨

用黎上庭打非法集結
比泛民攞正旗號叫人去

其實一向無用
真心

香港人唔會搵個腦諗下而家就係要反對警黑港共政權同共匪，重要同要反嘅目標之一黑警去攞張爛鬼不反對通知書去反鳩佢？做乜撚嘢

多謝弱智狗又幫香港人打破一道心理障礙

有腦嘅點做_ _？

警察反對遊行是愚蠢的，牠們正在打開潘朵拉的盒子。

有不反對通知書，會有返條路線

cosplay警察？

向黑警精英致敬

佢個反對通知書就係話比你地聽

今日佢地唔會保護你地

而且今日你地比人打都好

佢都會拉埋你

不論誰對誰錯

警犬咩仆街野做唔出

咪做D 白痴野~ D 仔女老婆多得你唔少~一陣被人起底點算
可能同事唸，唔好無拿拿比人影相
我唔想紅

講到平時保護咁....

就係平時已經咁狼死

加上元朗警黑合作已經通左天

唔洗再扮野

不嬲都冇用
係臨時立法會d on9野
d人仲要肯